其實全美一叮個d預測評審揀既野係點做到

又會預拍片

真心好撚勁

好似依d

係 評判又唔似同佢地夾埋

夾咗唔通同你講咩

除左講夾埋之後都唔撚知講咩好

諗下啦劉謙嗰度，幾千人都係演員呀

何況全美一叮

但比賽同評審夾

咁有二個可能啦，佢有特異功能囉

但佢呢啲叫魔術師，唔係特異功能表演

第